想轉行, 有咩可以做

近排quit from academia, 想做下新野, 巴絲有咩推介

保安

地盤